今日父親節 各位手足點樣同老豆慶祝

我請我老豆去叫雞 去左建興

佢話服務麻麻，我叫佢唔好扭計

下年帶佢過澳門玩桑拿

佢感動到咸左

送左個孫比佢

飲飲下茶 我成壺茶潑落佢塊面到

佢反應係乜

有無用馬拉糕塞著佢把口 唔俾佢搭嗲

中出你老母

你隨街屌死自己老母